De waarheid is, Harriet, dat mijn spelen is net goed genoeg om te worden geprezen, maar Jane Fairfax is veel hoger."
"Nou, ik altijd denken dat je zo goed weet wat ze doet, of dat als er enig verschil zou niemand ooit zult vinden.
Mr. Cole gezegd hoezeer taste you had; en Mr. Frank Churchill heel uitvoerig gesproken over uw smaak en dat hij gewaardeerd smaak veel meer dan uitvoering."
"Ah!
Maar Jane Fairfax heeft hen beiden, Harriet."
